# WEB PERSONAL PROYECTS

Este repositorio son proyectos personales para practicar y repasar las bases del desarrollo web
contiene algunos ejercicios.

- 01_css_introduction: introducción a CSS (hojas de estilos) proyecto de crear un sitio con (HTML y CSS)
- 02_spa_js: creacion de un Single Page Aplication (SPA). Sin utilizar nodeJS, ni webpack y utilizando las plataformas web. (HTML, CSS y JS), utilizando el framework booststrap 5.